## Шахматы

Предположим, у вас имеется некоторый набор шахматных фигур и прямоугольная
шахматная доска размером M * N клеток. Необходимо найти все возможные
расстановки имеющихся у вас шахматных фигур таким образом, чтобы они не
били друг друга. Цвета фигур значения не имеют, ходят они по правилам шахмат,
пешек среди фигур нет.

#### Входные данные:

* M N
* Список фигур для расположения на доске

#### Результат выполнения:

Число уникальных расстановок фигур на доске таким образом, чтобы ни одна не
била другую.

Решение необходимо предоставить на языке Scala и снабдить инструкцией по
сборке и запуску.

### Запуск:

mvn clean install exec:java -Dexec.mainClass="org.mzherdev.chess.App" -Dexec.args="4 4 k k b r b" -Dmaven.test.skip=true

mvn exec:java -Dexec.mainClass="org.mzherdev.chess.App" -Dexec.args="2 2 K N" -Dmaven.test.skip=true

Аргументы:
* первые 2 аргумента - размерность доски (M и N)
* последующие - список фигур ( K - king, Q - queen, R - rook, B - bishop, N - knight)